# Технічне завдання PISH

## Мета проекту

Розробка системи для контролю і рекомендацій з ведення сімейного бюджету. Продукт повинен бути орієнтованим на desktop архітектуру комп'ютерів. Збереження усіх даних повинно бути на локальному комп'ютері користувача.

## Реалізація проекту передбачатиме такі етапи розробки

  1. [Реалізація базового функціоналу](#1-%D0%A0%D0%B5%D0%B0%D0%BB%D1%96%D0%B7%D0%B0%D1%86%D1%96%D1%8F-%D0%B1%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D1%84%D1%83%D0%BD%D0%BA%D1%86%D1%96%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D1%83) _(розділ в роботі)_ - включає можливість додавання/редагування витрат/надходжень, додавання/редагування гаманців, збереженняданих на комп'ютері, перегляд витрат у таблиці
  2. [Реалізація розширеного функціоналу додавання елементів](#) _(розділ в роботі)_ - включає розширені можливості використання: підказки при створенні витрат/надходжень, можливість задання бюджетів витрат (по категоріям), можливіть перегляду графіків витрат
  3. [Підтримка експорту/імпорту даних](#) _(розділ в роботі)_ - можливість експорту/імпорту даних в табличні формати: csv, xls; можливість прямого збереження на найпопулярніші хмарні сховища: Google Drive, Microsoft OneDrive, Dropbox.

## Деталізація етапів розробки

### 1. Реалізація базового функціоналу

#### Брифінг етапу

Функціонал реалізації етапу:
  - Головний екран з відображенням актуального балансу по декільком гаманцям і останніх десяти витрат/надходжень і можливістю створення нового надходження/витрати
  - Форма створення/редагування надходження/витрати
  - Екран зі списком усіх гаманців, переходом на форму редагування/створення гаманців
  - Форма створення/редагування гаманця
  - Збереження гаманців, надходжень і витрат на локальній машині
